停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

運動已一段時間, 無謂再浪費時間/體力 !
請對準目標 !

停止無效行動(陷阱) :
1)不合作運動
TVB大台今日又大造文章, 塞地鐵令大肚婆不適 !
早就大把人反對不合作運動, 無必需搞到普通市民, 中立派都變藍絲 !

2)圍狗屋及對峙
任何對峙都係差佬佔9成上風, 問題係佢幾時攻你!
大量義士被捕、受傷 !
狗屋已經有差佬開槍暗殺 !
浪費體力破壞死物, 差佬有損失嗎? 會驚到唔敢返工嗎 ?
8萬一個月撚死你班暴徒, 多謝黎唔切 !

對準有效行動
1) 全面佔領機場
普通市民受阻礙最低, 效果最高 !
從來國際新聞都只報機場被佔領 !
機場被佔領, 代表遊客是零 !

2) 遊擊攻打差佬
現在唯一障礙, 一定要攻破 !
唔好再廢up差佬就黎爆煲, 8萬一個月唔夠可以再加 !
差佬心底話:你地咁樣唔會令到我驚架 !
因為返工根本無生命危險!
再講依家係軍政府管治, 請你當佢地軍人看待 !
軍人上戰場預左會死 !

附上影片 :
警例亦已無效 , 軍人撚到市民傻 hihi !

補多句 : 遊擊行動請遠離記者 !

推 !

推

係，佢地齊裝你摭，磚傷到佢地幾多，除非只係落1.2隻狗既單。到目前為止後生既就傷亡慘重，班狗俾人屌二句又出8雞幾。一定唔好同佢地鬥硬

去機場

誘捕 ! 派一兩個義士遠攻軍人,
再引佢地追去埋伏位置,
一百義士衝出黎將佢地往死裡打 !

Be water ! 不被捕 ! 不被捕 ! 不被捕 !

啲老鼠咁細膽，見到有義士落單都唔敢衝，要諗下放啲老鼠藥引佢哋

玩咗咁多個場..最好都係everyday和你飛

不合作行動會無差別搞到人
咁你同元朗班黑社會有咩分別?

罷工一定要自願罷先有威力！

wa 屌你老母 p牌仔集會

支持暫緩不合作運動

Push

倒不如…

push

塞鐵都唔夠機場個個禮拜停飛一日勁

圍狗屋係要放義士呀大佬

何時能到談判日？

p

機場暫時係最有效又低成本

洗理你,困你超過48小時, 再半夜搞埋你屋企 !

由得義士當condom好唔好？

做乜撚野

因為返工根本無生命危險!
八萬OT一個月唔夠可以再加 !

我信佢真心
但而家講其實無乜意義

行到最前，攻擊既手足應該都作哂最壞打算，唔係玩玩下

沙田快閃放大火 ! 做得好 !
燒膠水馬會勁大煙 !
要封路 ! 阻止消防入黎救火 !!!

係，要小心比人嫁禍！

暫緩不合作運動啦
影響太多人啦
無工返香港人好反感

推！

對準番政權

推啊

推推推 唔割唔割死也不割 但大家坐埋一條船 互相提醒守護啊屌

停止玩火
唔好失去理智

醒啊

我幫你再講白少少
令到狗狗有生命危險
特別休息果時

利申講緊gta

反覆不合作運動，民意必逆轉！

第一日搞黃大仙紀律部隊宿舍無問題，但反覆每日搞，附近街坊一定開始有微言！
無人想晚晚無覺好訓，朝早返工又遇到不合作運動！

火攻唔好，市民比警鄉黑無差别打就好

快閃火攻！ 勇武再進化

pish

令啲官和差佬沒有收入﹐資產失去。